覺唔覺世界杯啲龍現晒真身

以前吹到勁個d變垃圾

普通個d上晒身

迪基亞

神對答

俄羅斯個龍堅係勁

今日墨仔龍都勁

呢個係回答

上屆吳鎮宇已經好勁

sam gor打親世界盃都勁架啦

alison都勁，唔怪之得搶贏ederson

奧祖亞喺球會唔係好掂

係 日本個垃圾龍今晚變超人

呢個係小數真係垃圾例子

3分鐘貨仔?

高圖爾斯今晚會甩手

覺
拿華斯都OK

ddg心諗 冇入選咪好囉

奧祖亞

之前都俾人恥笑咗好多年下喎

韓國龍幾勁

俄佬個龍出左名係fm神龍囉

佢就係踢上屆世界盃和巴西果場先出名

韓國個龍間球會好似下游波，打世盃上身

三次世盃，只有2010年勁，雖然都係派咗球膠

之後派膠派到而家2018都仲用佢

上界世界盃完咗見到馬拉加買咗佢
心諗可以睇佢同牙朗小花隻秋
點知原來係畀人買去坐板凳